apple care 轉移問題

上年九月幫8 plus 加apple care 重有一年保
上官網話有得轉去新iPhone
但打極電話比apple 都唔通
網上自己搵又搵唔到
想問下有冇用家識apple care 由新機轉舊機？

由舊機轉去新機下嘛？
隔離 post 個巴打話搵藍精靈都冇用，一定要打 hotline 21120099
會按比例退返 apple care

今朝打去hotline 會退600幾 好過冇
唔該巴打